除咗集會、文宣，而家仲可以做啲乜？

而家好似做咩都有人話咁

遊行集會：和理非、畀唔到壓力政府

接收工：民意唔支持、輸咗輿論

勇武：少人敢衝、令市民覺得暴力

屌你老母班所謂中立/藍絲，你做乜撚嘢佢都覺得你搞事，你唔係覺得你遊行和理非到仆街佢哋就會轉軚下化？你哋做乜撚嘢佢哋都係覺得你收咗錢/俾人煽動

好老實講今日係唔夠人，但係佢哋至少肯出嚟，肯去做嘢畀壓力政府，你哋班鍵戰就坐係部電腦後面批評前線，上次圍狗總又係叫人走，明明講好咗各有各做

我依家好想問吓各位連登軍師有咩高見，繼續坐係部電腦岀post/share長輩圖，就會令到本身唔支持我哋嘅人支持我哋？

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

我覺得打輿論戰係有必要，但係唔好當左呢件事係絕對，而家唔係為選舉，我哋係要比壓力政府逼佢跪低

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

youtube channel 有其他版本

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

推，唔好俾件事停左

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代